IG蛋糕"黃店"cps.cakes 千其唔好幫襯!!

IG: @cps.cakes 千其唔好幫襯 長文慎入
(如果唔想睇 唔好幫襯就ok)
唔想毀咗個生日真係唔好買呢間黑店！

成個蛋糕融哂佢仲覺得自己無責任 仲要漏蠟燭

事緣我朋友18歲生日，我辛辛苦苦準備18份禮物，訂花訂氣球訂cake topper，最後竟然毀咗喺個蛋糕手上。

首先，呢間蛋糕店完全無事先講過一定要有保溫袋+乾冰，咁我又唔係整蛋糕嘅人，我根本唔知道個蛋糕嘅材料有幾易融，店家卻強調自己講過要有呢兩樣野，但其實明明只係講過加45蚊可以有保溫袋連乾冰，咁我查詢後發現我家有保溫袋了，我為什麼要花45蚊再買一個？為什麼乾冰不可以分開買？(店家沒回應此問題)

而且，店家只有喺10月12日兩度提過乾冰，一次係講45蚊有保溫袋連乾冰，一次係講過往有客人都係住天水圍，試過有保溫袋連乾冰無事。我落單10月31日時，佢已經只係問需要加購保溫袋與否，咁我有了就當然不用吧！我便回覆我家有保溫袋所以不用了。結果最後整個蛋糕融了。

店家嘅回覆入面，
仲要將 "妳需要加購保溫袋嗎？" 講成 "再次建議過貴客加購或自備"保溫袋連乾冰"
同埋
將 "我家有保溫袋了" 模糊化成 "我家有了不需要"
尼掩飾自己嘅過錯
如果行得正企得正點解要偷改字眼？

由始至終我只提及過我自備保溫袋，我根本唔知道無乾冰會融，亦從沒講過我家有乾冰，由頭到尾我只講過我有保溫袋，店家其後追問再問要不要保溫袋，我當然説不需要，其實如果無保溫袋同乾冰係會融，咁店家係有責任要講明吧？並非只提及"過往有客人有保溫袋同乾冰無事"，同埋應該比客人選擇只加購乾冰，而唔係45蚊要哂兩樣野，咁我有保溫袋我點解要加45蚊再買一過喎？

作為賣蛋糕嘅店家，唔係賣咗拎咗錢就算吧？不用確保顧客拎回家的過程不會融的嗎？我又不知道你蛋糕怎麼整的，點知個蛋糕入面咁少海綿蛋糕，成個都係cream咁濟，咁鬼易融呀？明知自己個蛋糕比一般蛋糕易融，係咪應該要提返顧客無乾冰會融呢？佢依家完全係拎返大半個月前咁啱傾計提及過下嘅字眼尼當自己講過囉。落單嗰陣隻字不提！

佢仲要連蠟燭都可以漏，專業程度可想而知，我見銀色蠟燭咁靚，真係勁期待，然後最後拎返以前美心啲核突蠟燭出尼比我個fd吹啊陰公！然後佢賠個5蚊就當無事！？想問下我朋友18歲生日吹蠟燭許願係咪只值5蚊？仲要話唔緊要，自己盡心盡力，真係侮辱哂成個蛋糕行業。幾多錢都彌補唔到我比唔到個靚靚18歲生日蛋糕同蠟燭比我朋友嘅心靈創傷囉！無咗外表無咗蠟燭，個蛋糕再好食都無用啦！

有野問歡迎留言討論。網上大把靚靚蛋糕黃店，真係無必要幫襯佢囉！其實我只係想佢可以重新整一個或者賠半價，下次吸取教訓比客人揀加購乾冰啫，但佢竟然完全唔覺得自己有問題。

修理後的蛋糕:

買之前嘅對話:

買之後嘅對話:

以為蛋糕唔洗保冷
師傅你都幾世界級
倒轉嚟講，人地梗係要用先問你加唔加錢要啦

當呢度Facebook?

樓主自爆

佢冇責任追問你有冇乾冰架喎 係你自己話唔買既

所以你個蛋糕係拎咗幾耐

問得佢要唔要，智力正常都應該知係要冷藏啦
樓豬仲好似人地昆9佢咁

6078 9823

就算人地同你講明一定加乾冰同袋，你咪又係上黎批鬥人一開始唔講明額外收錢
想慳果少少錢，因小失大，仲好意思上黎呱呱嘈，柒唔柒d啊

個蛋糕融咗發爛咋

人地都有認真覆你 態度都ok 講到最後你就屌鬼話要賠償18歲沒蠟燭吹既心靈損失

定樓主根本係藍絲 買完發覺買錯黃店

45蚊係袋加冰
自己唔加錢仲屌人唔散賣冰
樓豬呢啲小朋友真係

一個單位太貴買唔起
唔屌下誠哥唔散賣間房？

btw 自爆唔好推

上ig shop 買嘢食？

都唔知講撚左幾多次架啦
係襯IG買野食次次都係奶野 仲要買既真係自己拎黎柒

佢話有，但最後點解冇帶既？

樓主靚唔靚. 靚既我撐妳!

On9

根本就係樓豬自己柒咗又想賴人

樓主不如申請del po再開過？

笑死樓主唔加乾冰
人地一早有提乾冰幾錢

樓豬刪po啦

人地有講過有乾冰+保溫袋先冇事呀

其他唔講
但18歲吹唔到靚蠟燭有幾大件事？
唔吹都仲得

識吹一定唔係吹蠟燭

人地係講保温袋連乾冰1set
咁你有袋就要自備埋乾冰架啦

好似幾正 多謝介紹

人類總係犯同樣既錯
不過得18歲
只能說太年輕了

網購食物都算 仲要ig
講真 近呢幾年網絡發達左之後真係好多笑料睇

我諗以樓豬嘅智商 應該所有蛋糕店都需要公審

睇完成段對話，以我理解係樓主你應該知道個蛋糕要雪住咁拎走，只不過唔使加錢買佢個保溫袋咋喎，人哋都話天水圍個客係有乾冰同保溫袋。漏咗蠟燭就真係佢錯，人哋都有賠償俾你，但其他嘢真係唔關佢事喎。

點解而家融咗你話返人轉頭？IG shop還IG shop，你啲用字同態度串到，乜嘢18歲心靈損失，自己柒咗都咁樣屌人？

樓豬whatsapp icon幾靚

好多人放上網以為可以公審人，點知自己有問題

喵

樓主真心on9
你屋企個保溫袋係雪櫃嚟？自己會識keep住凍？
用吓個腦啦

cute

拉

18歲無靚靚爉燭吹好慘
唔覺得間店有問題 你自己理解錯又想慳錢
融左就發爛渣

佢應該要知道個蛋糕有機會融 提醒返你
佢錯在冇清楚提醒你呢個風險

但係你自己講咗唔需要人哋個保溫袋同乾冰
咁你就有責任自己keep好蛋糕拎返屋企㗎啦

保溫袋無乾冰
會唔會變溫室效應 加快溶個速度

人地用心整個蛋糕，比你條撚屌糟蹋左仲上黎嘈

睇佢講野都似弱智 巴打比少少愛心啦

一陣人地用個細啲既盒 啲Cream痴晒邊唔靚 一陣又比樓豬放上黎公審話18歲小朋友心靈受創傷

呢間蛋糕店完全無事先講過一定要有保溫袋+乾冰

人地都問左你加唔加錢買袋同冰

自己on9 仲怪人

俾埋案例都當睇唔到 有咩辦法

樓豬on9到

On9樓主
點會有人上網買食物
你咪報食環狗話食到肚痛同投訴佢無牌
投訴到佢執笠為止

你自己on9啫
咁掉返轉頭你唔同人講:我有保溫袋但冇乾冰

樓豬 我們來了

邊到拎去邊到？

正一閪客 不過算啦 全香港大新分都係你呢d閪人
同埋你有一粿藍絲 希望你唔好自稱黃絲
影撚衰曬

呢個真 特登唔拎冰 溶住返屋企

溫室小朋友未出街買過凍野？

正常人都知Cream蛋糕要用乾冰啦，
唔好話個幾鐘，我半個鐘都一樣會落乾冰。
人哋講咗 你自己睇唔到就屈鳩人

單層真係畢嬲唔洗固定，
主因係你冇落乾冰蛋糕溶撚咗先移位

你咁撚戇鳩間小店都冇屌返你轉頭已經好撚客氣

個店主又幾好脾氣

係 俾我就大大力屌佢有冇腦

樓主＝on9西客

即係咁, 我覺得既然300蚊買一個蛋糕, 就唔好慳個少少錢啦
你覺得自己屋企有保溫袋就唔想比個45蚊咪出哂事囉
你個fd 18歲生日你又話整左成18份野就唔爭在啦

刪post la

On9樓主比你寄埋去台灣都唔熔好無

樓豬

可能樓豬打手黎，， 200IQ

上IG shop買新鮮食物得啖笑

樓主潛左水 開完post總要比人屌返轉頭

真係好撚多黃膠。。。

明明你自己ON9

有冇人試過買雪糕放袋融撚哂嬲到我
我西伯利亞黎 我無食過雪糕 我鳩知要放雪櫃咩

真係唔關黃藍事
係智力問題

講得好好
樓主pin this thx

仲要睇TVB

可能以為保温解保留温度

初初都想屌你
幫襯IG
睇完發覺你戇鳩d

唔加袋要人地徒手攞乾冰比你咩 提哂你 你話自備 到有事就屌人黑店 樓主你慳啲啦

公審人之前諗下自己有冇問題先啦
小學雞都學人上連登

明顯唔係我嘅意願啦你估我想架咩

係囉，其實條店主已經好好態度
係樓主閪姐，自己無keep好個蛋糕就賴人

自己慳皮唔要乾冰 賴得邊個

我勸你都係摺埋啦
明明自己戇鳩又要鬧人地

所以幾時都話做女人生意最煩

On9 仔

你連呢句野都閪過人

佢話半個鐘, 觀塘去將軍澳?
btw點解樓豬可以咁大安旨意

點解你朋友生日但你要準備18份禮物？
佢啲朋友唔識準備？

幾多錢都彌補唔到我比唔到個靚靚18歲生日蛋糕同蠟燭比我朋友嘅心靈創傷囉！無咗外表無咗蠟燭，個蛋糕再好食都無用啦！

其實都係志在一班人一齊食嘢慶祝吓
友情先係最重要
個蠟燭嘅重要性未至於去至心靈創傷
咁都心靈創傷，你朋友軟弱到要睇醫生喎

最後，人地都講過乾冰加保溫袋呢個組合就無事
根本唔關黃同藍事
保溫袋唔識自己變凍，你乜都無佢咪唔凍囉
都18歲啦，唔好乜都賴人啦

越諗越覺得好笑，推上去俾多啲人睇先

樓主你計緊心靈受到幾多點傷害，定係打緊篇文同間舖道歉？

自己柒咗仲發爛咋
想唔想我用wayback machine backup

Tldr有無短d

下次買美心算拉

負皮係俾你, 正閪客

蛋糕（融咗）：明顯唔係我嘅意願啦你估我想嘅咩

18歲要18份禮物?
你個FRD係哈利波特個表哥?

正一閪客

希望店主blacklist 呢啲傻9

店主態度好好

取貨地點:油塘 ching係狗?

無自知之明

明顯個蛋糕咁嘅樣都唔係間蛋糕店嘅意願啦
你估佢想架咩

點睇都似係你自己on9吧

店主好好禮貌，雖然用「吾」字同唔記得放蠟燭
樓主無Common Sense諗住一個保溫袋可以頂到全程

佢的確叫過你買埋乾冰喎
又同你講明有乾冰就冇事
點解係人哋問題

佢漏左蠟燭語氣正常又肯俾番錢你
你仲想人哋額外賠多啲
邊個過分啊小朋友

慘慘豬

先唔睇回覆做個總結：樓主戇鳩鳩

我知我蠢我錯我從來唔整野食唔知無乾冰會融
以前買美心都唔會咁易融架嘛
咁但係店家點解唔可以比人分開買乾冰同保溫袋啊
仲有店家回覆改哂啲字眼係事實喎

個店主到最後都忍到唔屌番轉頭都算幾好脾氣

點解啲人死都要上IG買嘢
買衫褲鞋襪都算
仲要買食物

年中咁多中伏post仲要去買

我真係好撚鍾意香港
鍾意啲人夠閪

你18歲就咁既性格，5－6年後仲衰格啲

咁點解你唔主動問下人地可唔可以分開買乾冰?
保溫袋只係保溫 唔係小型冷氣機喎

好快變熱線

多謝樓主推介
死港女屌你老母 正窮撚＄20都唔加係到無理屌鳩人
用下你個閪腦啦 呢d有常識都知啦 要人提？

咁你咪用原價買乾冰走袋囉 你真係唔想要袋既話

人地都講埋個事例出黎 你自己一味話有袋有袋
你自己又唔問人地可唔可以單買乾冰?
一味就屌人捆綁式銷售

咁美心會唔會叫你加購保溫袋同乾冰？
人地成個package點解要分開俾你？
賣左份乾冰俾你，留低個袋點賣？

點解我feel到樓豬成個臭閪港女咁

大家可以跟住上面個8位數fps問候下佢

登個店主慘

你收皮啦
你冇問過人地可唔可以單買乾冰囉柒頭
人地問你要唔要成set買
你話屋企有保溫袋,唔洗買
咁你唔同人講埋你冇乾冰?
人地鐘意成set賣咪成set賣囉,關你撚事咩?
乾冰係冇用既佢就唔會叫你買啦,真係叫你買黎食左d冰咩on99

月經

蛋糕要雪唔係常識咩？
十八歲，ok我出返去先

你有問人可唔可以分開買咩？

何況人哋唔俾分開買有咩問題？

美心個啲大型連鎖店有落防腐劑個啲凝固劑，自不然可以擺耐幾日
你唔覺得奇怪點解要乾冰架咩，鬼知你唔知無乾冰會好快融咩
仲要拎咗個幾鐘，咁都唔融你都唔會食啦

下點解個po咁怪
明明係間鋪有問題

係個幾鐘
蛋糕放室溫個幾鐘
乜都死啦

17同19歲就無損失
有邊一年既生日唔係一生人一次

你有問過人可唔可以分開買咩？
小朋友 咁細個就咁 大啲都唔知你點生存

認真 睇對答呢間野幾好態度wor
真係需要係ig store買蛋糕既話我會揀佢
樓豬係咪反向宣傳緊喳

收皮啦臭閪
而家講緊你盲撚咗啊

改咩字眼 樓主係弱智定閱讀理解障礙
同大家講sorry就沉post啦 浪費時間
得你一個覺得自己係啱
乜都拆散買仲使做生意 弱智
買車同人講我本身有四條軚唔要減價得唔得
On99

樓主似係嗰啲如果要煮個炒麵係會成個麵餅直接掉落獲生炒嗰種人

放在係室溫幾耐變到咁？

個店主係講得幾唔清楚嘅

18歲要18份生日禮物

樓豬用下你個閪腦ok?
如果你認自己無撚腦既就唔怪你啦咁

口講自己錯
唔覺得你真係覺得你自己錯

夠錢買18份生日禮物唔夠錢買乾冰

樓主on9

佢有保溫袋但冇乾冰或者任何冰
笑鳩死，去donki買嘢都識落冰落保溫袋啦
保溫袋唔係冷藏袋喎樓豬

又冇問人有冇得單買乾冰
而家又懶人個package唔抵
呢單野樓豬都有問題啦

大聲唔代表你岩

呢樣真，美心高質好多，支持樓主

我都係咁諗

臭閪港囡

想問 "明顯"個位係邊？
好明顯係你既地方播緊cctvb呀

係都鍾意ig買食物
食壞肚都冇得追究（除左上連登追究）

刪佢老母呀刪
做錯野可以當無事發生過?
樓主咁醒目 咁型
呢單野梗係要分享比更多人知啦

油塘攞返大西北唔融就假啦
你得保溫袋冇乾冰=保室溫
加速焗暖個蛋糕

店主都叫咗你保溫袋+乾冰1set 咁買
而你又話返人地點解唔可以剩係買乾冰
咁即係你自己都知個蛋糕要乾冰keep 住凍啦
人地唔獨立賣畀你
咁你都可以自己出去買㗎

總言之
店主提又提咗你 貨又正正常常畀咗你
睇完成個對話
好明顯個蛋糕融咗係你自己責任

想講樓豬一啊啲態度真係串過馬撚
好無理取鬧
仲要個店主其實算好脾氣

淨係睇到樓主有幾on9
唔煮野 冇整開甜品都知蛋糕會溶啦下嘛
人地問得你要唔要乾冰+袋， 講埋天水圍事例，
你都堅持咩自己帶保溫袋
係我就默默食撚左個蛋糕算 仲屌9 人轉頭真係好on9

咁你有冇問過人啊
自己問題仲好意思公審人

仲未撚明自己問題係邊到
人哋間鋪頭語氣好過你服務又正常
你自己做閪客仲好意思公審人
番去反省下自己啦

太好禮貌？

樓主買番美心啦

樓主傻的嗎黃店係唔批評得，黃店做咩都係啱

下次18歲買美心啦

店主好撚慘遇到仆街閪客

好彩樓豬有開名

即刻要幫襯下

自己on9仲要自爆

聽到把臭閪聲

拎咁遠係店主責任咩
住長州洗唔洗包埋個蛋糕暈船浪

60789823

同買街邊無牌檔冇分別
咩人先會肯買

我係你就認柒唔出聲
自己on9喺度咬文嚼字瀨鳩人地

樓主on9確定

真，人地仲要認真回覆加道歉，樓主你del post潛水算啦

笑撚死 唔撚識自己買

有咩問題？提咗佢要有乾冰
或者冇諗到有人會用保溫袋唔識加冰/冰
走去保室溫
緊係同美心唔同
人哋講明fresh cream
同美心比？美心嗰啲擺喺街邊都唔會融呀

港女

托返屋企真係辛苦曬佢
個蛋糕肯定係啲cream自己進化唔洗人手整

你問可以室溫幾耐
佢唔正面答
正常人都知係唔熱得
係你on9
你on9得黎又唔追問咁姐係可以幾耐
on9加on9
利申 唔係幫間鋪，ig啲蛋糕店全部係垃圾，從來唔會買

你賠返d心機比人先岩..
人地個蛋糕整到靚靚仔仔點知賣左比個以為保溫袋=冰櫃既on9仔

自己做錯就淨係識賴人：佢唔同我講一定要攞乾冰，我點識姐 自己永遠都冇錯

樓豬比人軟禁？

關樓主同嗰間舖係咩顏色咩事呀？
成單嘢係樓主自己柒到核爆上嚟圍爐失敗咋喎

正豬閪仲要唔認錯

重撐緊飯蓋

緊係同美心唔同
人哋講明fresh cream
同美心比？美心嗰啲擺喺街邊都唔會融呀

取暖失敗

仲未上熱門既
推下先

藍絲返去買美心啦

點答姐
一陣話擺到15分鐘
點知d客又jer住你 14分鐘就融

溫度濕度唔同日子都唔同
老閪都唔會答實個時間啦

食乾冰好mean呀你

點解依期咁多人買蛋糕出事

唔好笑樓主啦，
樓主好醒目冇比人賺45蚊

睇樓主個言行，再加埋佢個fd 咩18歲18份禮物，隔住個mon都聞到大大陣惡頂港女味同聽到成班港女慶生時嘈到拆天嘅聲

樓主視覺

仲以為樓主知道自己錯摺埋左

而家仲夠膽理直氣壯地駁嘴，希望你屋企好有錢唔使你出嚟做嘢，你做人咁嘅態度返工啲人實玩鳩你呀

呢單單純係樓主個腦出事啫 蛋糕係無辜嘅

好明顯你自己責任啦
18歲仲咁on9 因小失大

好彩唔係得我一個覺得間鋪無問題

樓主呢

睇到好尷尬

頂 係公司笑左出聲

結論樓主弱智

見到咁多人屌你 即刻安心曬
樓主冇腦都算 個格仲要咁閪

店主都幾好語氣，好，等我幫襯下先
多謝樓主介紹

樓主講野成個支那人

嗰45蚊留返嚟check吓個腦都好

你係咪佢18歲生日個frd呀？
生日快樂 x18

打左咁多咁大段字
其實都係環繞緊同一個Point
下次去AEON拎定啲冰袋啦

買咩蛋糕，留返啲錢驗腦啦你

睇落個蛋糕唔錯喎
雖然唔會IG買食物但follow黎欣賞下先

你個名

淨係覺得有腦都知要乾冰, 就算有乾冰都未必一定唔溶, 返到屋企一定要即刻雪
店主EQ幾高

有錢買18份禮物 冇錢買乾冰

多謝樓主呢個心路歷程post
令我終於明白成日係carousell遇到果啲閪客logic

樓主on99 覺得自己永遠都冇錯

佢可能覺得保溫袋自己識變凍
凍到可以定住個蛋糕

on9

笑撚死

多謝介紹 一定會幫襯 講你電話有無折？

樓主電話係未60789823

樓主賴哂野，又理虧，又自爆
不過算啦，你原意都係買黃店，快啲去站務台del post啦

笑撚死我 樓主取暖唔成功 人地賣CAKE都未公審你 你先公審人？？？真係一名弱智不自知

係咪覺得自己18歲個人會即刻變到好醒

美心多數用植物性cream
小店可能係用動物性cream
植物性cream係冇咁易溶
唔係一定要知
重點係你唔知就唔好聲大夾惡

Lai

自己燶閪$45蚊唔想比
抵撚死

你買左個玻璃杯放入微波爐之後爆炸
之後怪賣家無講放入個爐會爆炸？
蛋糕會融是常識吧？

遇著你呢啲咁嘅西客真係想死

樓主既然美心咁正 做乜要去幫襯IG呢D三無既店？？？？

Jm9 ? 係你自己問題wor

自己on9又屌番人

所謂閪客 就係樓豬呢啲啦

係咪公審咗人地就代表自己一定啱？拎嚟7

人地講到明你唔聽
懶醒結果炒左

On9

店主都話有個客係用保溫袋加乾冰攞到番天水圍
你話你有保溫袋
而你都無加45蚊買
你係expect唔洗加錢佢就送乾冰比你？

一睇就知樓豬係嗰啲無腦on9閪女人
乜都係人地既錯

做你條仔慘過做狗
又on9 又巴渣

點睇間鋪都講咗人哋有客連乾冰冇事
又講咗有保溫袋連乾冰加
樓主朋友18歲 樓主應該都差唔多 都成年啦
做人可唔可以自動用下腦唔好依靠人提
成個港童咁 有事就怪人唔反省

千奇咪幫襯 試過中伏
上次拎咗唔夠半個鐘就融到同樓主一樣
而且cream陣味怪怪地

見佢好似話觀塘將軍澳線拎返去天水圍

平心而論，需要乾冰保冷的蛋糕唔多。

唔係個半鐘咩追完post淨係覺得樓主好無常識

成家人都係豬

真係好冇常識自己冇常識仲要怪返人

樓豬想自爆咪出聲

都要計返個路程嘅 佢觀塘將軍澳返天水圍喎

人地都講左2次要唔要保溫袋同乾冰仲想點？你醒既就算人地無提你都問下係咪一定要乾冰啦？唔通人地貪好玩問你2次加唔加購乾冰就係想賺多你果幾十蚊？

怪人唔幫佢轉返個細啲既盒好撚癲

樓主啲口吻一睇就知閪女人

你又有冇買乾冰

其實個盒細啲關個蛋糕融唔融咩事？

依家18歲 係咁既智力

平時係咪屋企搞掂晒所有野

雖然我覺得明知係咁易融都唔送乾冰要extra俾錢買係好on9
去啲大啲嘅蛋糕鋪係唔係都送好多乾冰俾你驚死你會融再嘈9佢
但係你自己話唔洗加錢買又唔準備好乾冰的確係你自己7咗唔怪得人喎
你係咁唔想瀨嘢就唔應該幫襯ig shop啦咁多伏嘢

樓豬今晚提你屙夜尿你咁撚串 人哋好聲好氣態度又唔太差 你老母成個MK仔咁撚樣屌柒人 乜撚嘢18歲冇得吹蠟燭心靈 咁撚柒咪睇過做過啲乜撚嘢

你買個紙紮咪唔會咁

on9樓主抵撚死

樓主係咪姓蔡

你硬要針著一個point嗌落去係你嘅自由
但完全係於事無補
好撚多嘢你唔柒過瀨過嘢係唔會學識/記得
柒咗就認 打就企定
你再咁樣嗌落去發酵件事輸嗰個都只會係你

蠢撚到呢...

個盒太大 個蛋糕會浪黎浪去？
唔係太了解樓主諗法

自己唔肯俾錢買亁冰，柒咗就算啦

搞公審唔緊要，但又柒多次自爆電話號碼出來

買蛋糕乸西、搞公審又係咁乸西

多謝樓主推薦

打啲字好dse feel

湯先啱

樓主好撚on9
人地冇責任追問你要唔要乾冰

樓豬自己On9仲要上嚟屌人黑店

行外人仲屌人侮辱個行業

自己貪平唔放乾冰又拎咁Q遠
怪得人咩

你份人都幾黑人憎 咩都賴 就係唔係自己問題

自己話有袋叫人唔洗 爛咗又喺度發脾氣

死西客 比我一句屌您老母收工啦

為咗慳個45蚊

仲要特登開個新ac開post屌人 妳自己on9有d常識都知大西北咁撚遠你又on99搭黨鐵搖個幾鐘油塘入返去天水圍 又真係覺得一個保溫袋搞得掂 人地咪同你講左 「保溫袋加乾冰」先ok啊

睇你咁撚寸平時返學都係d私怨公審撚 自己成班圍威喂俾同學杯既八婆 真係難為店家受你氣

On9樓主

呢句好笑

齋袋有用人地駛撚賣埋乾冰

其實樓主同店主都喺誤會左對方啫
樓主唔知要落乾冰，店主以為你會自俾袋連冰
下次啲小店留意下，買家自己都要問清楚

希望之後樓主知要配乾冰
店主都要提醒返

好多黃既蛋糕店

本身係藍

到而家用料都係用大陸料

不過費事講

轉頭變批鬥

樓主人生第一次自己買嘢？
自己溝通唔好就賴間舖頭 睇字都知係臭閪港女黎
個ac唔洗要架啦 一起底個個都知係個八婆

照睇件事店家無大錯既
講明加錢先有保溫袋乾冰
但我都想問下 一個爛鬼保溫袋 加乾冰收45會唔會食水深左小小

不過今次呢單野
樓主7了

成件事係樓主自己柒
個店家無擺蠟燭係佢疏忽 呢個我認同
但既然你咁重視呢件事，咁你自己收到蛋糕嗰一刻有無check下呢？

人地回覆得好有禮貌 完全無問題
亦唔覺佢曲解你意思
人地保溫袋包埋乾冰俾你，姐係有需要用乾冰啦
自己柒就柒 唔使上黎取暖
不過睇黎樓主都係中學生乜都唔識就屌左人先

問多句: 「係唔係一定要乾冰?」已經可以避免到哩個結局

樓主潛左水啦？ 出黎比人屌下先啦 on9仔

閪客到爆

ok 網絡公審

依家係黑警拎撚住枝槍逼你睇？定係你唔睇就掉你全家落街呀？屌你老母 賴得就賴

咁大個人 用下個閪腦都懶？
IG shop真係make低個電話入blacklist

自膠 Mark

我估樓豬比女朋友閪面, 咁咪發下爛炸

樓主成個弱智閪咁 睇到好尷尬

次次拎依啲蛋糕都打仗咁, 觀塘又老連咁多人.
冇返咁上下技術建議搭返的士

十八歲生日要十八份禮物
真係小朋友先做呢啲野

呢個故事教訓我地，做人要用腦

樓主真係典型香港西客
自己冇準備好就發爛渣

咁你可以好似樓豬咁自備
冇人逼你一定要買
但你記得自備埋乾冰

$45深唔深我就唔知啦
不過唔係強逼消費就冇問題既

樓豬是咪攞飯盒保溫袋

我未食過要乾冰嘅蛋糕
日本法國咩牌子都食過就係冇乾冰 冇保溫袋都冇嘢

$45都要慳...
覺得個蛋糕咁重要點解仲撘地鐵，如果俾人撞一撞個蛋糕爛咗啲點算點解唔叫daddy個司機接你
同埋心靈損失要民事告佢claim架
應該冇人咁on9，你講兩句就賠心靈損失俾你

自爆 del po啦on9仔

反而想知樓主點解覺得可以單買乾冰可以唔連袋？

以為咁嘈就可以r著數

人地樓主好矜貴嫁
從來唔整野食 十指不掂陽春水
無呢d常識好出奇咩

點解仲打唔通樓豬電話㗎出post嗰陣時咁撚惡咁撚串打咁多字 咁快縮入你老母個臭閪到 又開新AC使唔使咁撚驚死 想安慰18歲吹唔到蠟燭嘅心靈

冇辦法 睇完你呢個post 決定要去訂蛋糕

我18歲好似就咁訓教過..
唔明啲女仔點解覺得咁重要...
好似要全世界ready
放晒煙花為佢慶祝咁

都講明黃店唔會錯，你眼冇事嗎?

雪糕蛋糕、慕絲蛋糕、乳酪/凍餅類預左唔係1個鐘內食多數要

個po主都弱智

樓主中文讀寫卷係咪唔合格

感覺係一個無常識既西客

樓豬好柒
睇頭幾句已經get到重點
乾冰保溫袋
佢唔提供因為你唔買
然後跌落地下就賴地硬

樓豬以你咁嘅處事方式 你都係食返美心啦

見到啲對話就知性格唔好得去邊
頂多話店舖唔夠細心冇提多句，但唔係佢錯
但樓主態度真係……不了

樓主快啲上水吖喂

我建議你向人地舖頭道歉＋del post

閪客之道

樓主深潛

建議樓主去食返美心

上IG買蛋糕本身都戇鳩 樓豬柒咗仲要賴落人地度 鳩上加鳩

18歲啲性格已經咁閪 再大啲仲得了嘅

樓豬應該係小朋友
態度串撚到呢

買過呢間玫瑰味
但認真唔好食

因為樓主自己有袋
所以你一定要分開賣俾佢

西客

理直氣壯屌完人但咁快粒水唔見人
刪po啦咪害人同你自己喇

你應該要乜乜乜
你應該要乜乜乜
你應該要乜乜乜
你應該要乜乜乜
都唔專業既
厄人錢嫁

媽！好柒呀！

360度點睇都係樓豬on9喎

遇著樓主呢啲閪客都咁好態度
下次幫襯

樓主大波靚女黎
大家就住啲黎屌

唔知店主有冇上連登

樓主都痴撚線

點解樓豬打字一啲口語一啲書面語？最近潮流？

屌你老母柒左就潛啦睇你打字都覺得好撚閪
唔俾分開買都有得屌
人地鍾意一set咁賣你吹咩

可能佢用$45買到18份禮物呢 咪覺得$45得個袋同乾冰 唔抵囉

大家體諒下樓豬條弱智啦

反而我有樣嘢想問，點解款式係日式柚子蘆薈，但個味會係橙味?

樓主戇鳩就唔想點討論了

你擺上來係咪以為會有好多人撐你？ 笑撚死

宜家打唔到

建議樓主去站務台申請del post

樓豬真係好撚柒
個保溫袋仲要係樓豬自己既 焗到溶左都唔關鋪頭事
仲有個friend 18歲生日又有乜咁重要
買生日蛋糕既有咩人唔係慶祝生日 睇到自己咁重

突然好青春

18歲沒蠟燭吹既心靈損失

硬係覺得借刀 唔遮電話都算
正常人睇完哂咁多張圖 都唔會夠膽係連登開po 因為好明顯係自己理虧 一定比人插到仆街 究竟樓豬諗緊咩 有冇人可以話我知

Del post la
又有電話又有名

樓主智力有問題

拉

食屎啦閪客 自己ON99咁仲係度怪人 諗住上黎取暖點知比人屌返轉頭

完美演繹臭閪格

弱智港女 仲惡人先告狀

唯有幫襯下佢啦！

有冇人答到我? 係入面嚿蛋糕餅底係橙味? 啲Cream就柚子蘆薈?

多謝樓主推介

我都想18
我覺得間鋪唔係一早應該一早同佢講無乾冰一定溶咁咩
佢講到有乾冰係bonus咁咋嘛

點解? 咁撚on9比人屌多陣都好

即係咁,
蛋糕易溶呢點唔洗識整蛋糕,
食過蛋糕都知架下話?
除非你買冇cream的說謊蛋糕啦

人地早就講左d遠的客係保溫袋+乾冰keep到
你話自己有保溫袋, 可以自己加舊保冷劑入去keep,
呢d野唔洗人提啦

你要投訴都得, 只可以投訴漏蠟燭
不過我都係覺得IG訂蛋糕好無呢頭

我屋企有保溫袋 但我無攞出去用

經過黨鐵站成日見人交收嚟啲透明盒嘅蛋糕

人哋都講咗 有客人喺有乾冰同保溫袋嘅情況 返到天水圍都無事
人哋又講左$45係乾冰連保溫袋 如果淨係用保溫袋就夠 洗乜要包埋乾冰啊
總結係 樓主係弱智港女

你地唔好咁啦 樓豬匿埋喊架啦

強烈建議連仔開個「警世台」, 將哩類叻唔撚切既人擺入去比大家引以為戒

Ys 去咗ig睇話橙味戚風蛋糕做底

hi zinaia

哇好好禮貌
對住弱智樓主態度都咁好

買咗唔夠半個鐘 入雪袋加乾冰
搭車15分鐘就融撚晒
你想中伏嘅真係要試下

黃店你都批鬥奶野

個半鐘 最多咪啲cream融
你個蛋糕成個lum哂 好明顯係你自己拎得衰啦
fing嚟fing去搞爛左然後賴人個盒太大？

係囉
係咪啲曲線廣告嚟

自我中心到呢呢條女

個蛋糕側邊全部cream佢仲話要細啲

閪客

唔使正常人
弱智都知
人哋都話要買即係要用啦
唔通人哋叫你買係貪得意咩

咁好似幾正，下次想試吓

個蛋糕融明顯唔係鋪頭嘅意願啦你估佢想架咩

對住你咁閪既客都無發脾氣，等我幫襯下先，多謝介紹

路程遠既都知一定要冰啦 唔係就附近買啦

Pin this la

接到樓豬你呢啲客 間IG shop好慘

痴線樓主比咁多人屌都覺得自己無錯

其實細個過生日先無咩所謂啦
又無乜錢
成班聚埋一齊就咁插支蠟燭上個雪芳蛋糕度都一樣開心

樓主就會話：你幾時有講過一定要買！
姐係要間鋪頭逼佢買

曲線宣傳之效

想睇圖

做著樓豬呢啲傻閪客真係慘

個蛋糕就取暖成功

小朋友邊係咁諗
要搞呢搞路先夠威架嘛
我中學個陣d 隔離班同學生日d 傻撚要攬住個牌係心口寫住xxx 生日快樂
仲要唔係個個有係到搞小圈子
諗返都覺得好戇鳩

公道啲講句其實店主提一句要帶保冷劑/建議客人加購保溫袋連乾冰就可以避免到
不過都要讚下店主幾高eq

弱智都識上連登

好似幾足料，下次幫襯下先

熱線

人地都問左你
仲想點

Ig買蛋糕

18歲仔第一次過生日?

返去ig圍爐啦樓主

美心蛋糕唔同呢種蛋糕喎 不如試下認自己柒左？

tldr

del post未

第一 怪黃藍撚事?
第二 唔係好鍾意講核爆都唔割咩?
第三 你自己ON9?咁大個人蛋糕要雪都唔知?

其實間舖都幾撚避重就輕
只講有客人試過用乾冰加保溫袋冇事，但冇提冇乾冰就有機會溶喎語言偽術
間店自己都應該帶頭盔提下個客掛
講聲有機會溶佢都堅持唔用乾冰咪個客笨柒囉

點解一定係「啲女仔」覺得重要
年年生日都無所謂

睇完覺得好7樓主好心收皮

咪臭係，都唔知又早死一年有咩咁值得慶祝

因為咁岩樓主case就係一班女仔
已經聯想到個畫面

咪係 屌你老母 豬腦咪撚學人買蛋糕啦
你老味又要慳埋個小小
仲話同人搞生日喎
有錢幾舊水買個cake 冇錢個俾45蚊

蛋糕唔雪會溶係常識？點諗到樓主無常識？

就算唔比你分開買你自已袋乾冰囉
自己無撚留意無常識就走去屌人
你讀幾年班吖家陣
我又唔太明邊度改撚左字眼喇
佢叫你買又比埋例子你都唔get咁真係幫唔到你
自己怪自己啦

見到咩18歲買18件禮物已經覺得on9 以為係公主要獻禮？

西客，講完

乜撚都要人提
係咪要預你唔知蛋糕會融笑撚死

樓主小學畢業未？

仲要其實提咗
樓主意會唔到啫
以為叫佢買乾冰係貪得意掛

咁有冰袋丫嘛就算買雪糕呀雪糕月餅都係用冰袋帶返屋企 邊會諗到一定要乾冰 人地仲係小朋友點會知咁多
既然佢講得有客用埋乾冰冇事，點解唔可以直接提醒冇乾冰有機會溶，可以保障返大家

膠 講到十八歲生日咁重要但慳嗰幾十蚊買冰。

老實說當個蛋糕交咗你手 嗰責任就係你

IG Shop 有冇拎牌都成問題
(揾晒info 當眼位都唔見有提過)

咁都夠膽幫襯

樓主18歲 算啦 碌漏先係青春

甩漏

大家咪推

幫你推

到樓主仆街

我有fd都買過都係咁冧咗
冧既位一樣
不過唔post癈事自爆

小朋友都知cream 會溶
樓主8歲呀依家

傻鳩樓主 估唔到而家連買蛋糕都要驗腦

賣個蛋糕駛唔駛考埋人地常識先賣得呀

樓豬都自己上門拎蛋糕啦 個陣都有得你check有冇乾冰同蠟燭 更何況講到蠟燭咁緊要點解唔check？
唔係一句唔知就大哂呢啲係常識黎 你唔識一開始就應該問哂店主先

唔好推呢邊

樓豬仲要係間shop到留link 結果留言全部都係屌自己
我係你就快啲del咗個cm啦

店主講到明要擺雪櫃
點令到樓主你覺得唔駛乾冰？

尾二講蠟燭果段
字裡行間都浸透一股幼稚感

Wow 摩擦力

18歲生日

00後真係特別低能
錯就擺人上網

冇人想知你咩18歲18件禮物
你以為呢到ig呀 你自己柒左就柒左啦

又係P牌仔，得一個post
上嚟帶風向

同埋有冇人覺得根本蛋糕唔係熔左
個斷面咁工整似係傻仔弱智仔自己拎個陣斜嘅斷開左

因為樓主所以訂咗個嚟食，幾好食

Hi樓主
我知你mon緊post

周庭bb

咁就曬咗一個ac大大聲同人講自己係弱智

放試連登以為有人幫

建議店主上黎澄清 篤番個傻仔出黎

以後做野用下個腦好野黎架

香港太多呢d閪客賤種狗
樓主被起底真係報應

樓主好可怕

認真睇曬都覺得係樓主問題

閪客日常

On9女人

成個post覆咗兩個留言就潛水

媽呀好柒呀

弱智仲想公審人

唉你18歲都咁撚戇鳩，點搞呀....
快啲返去同人say sorry啦，人地冇屌返你轉頭算係咁架喇

睇住傻閪樓主俾人屌到化開真心爽仲要咁有自信比篇撚嘢出撚.

冇食品廠牌拉得

樓豬仲細 冇咩經驗&常識
不過已經識放上連登公審人

結果柒咗 仲又上熱門又自爆

樓主真係痴撚線
自己錯仲想屈鳩人
態度仲要勁閪
想公審人變自己俾人屌

我喺元朗買個雪糕返到九龍塘熔撚咗
等我有開個post話下佢先

人地都講明連乾冰
佢又要賴鳩醒覺得有保溫袋就得
最後融咗就賴落間舖度

已經想像到
就算俾齊野佢，都可以屌你唔連火機
「蠟燭唔點火咁有咩意思」之類嘅野
再唔係就
「你唔連叉同碟我搵手食？」咁上下
呢d撚樣要餵撚到埋口先覺得叫做有service

仲要自爆電話號碼

唔通借刀高級到咁

樓豬係弱智定中文攞U？？
人哋幾時講過唔撚使乾冰
樓豬自己弱智唔係全世界都好似你咁弱智

BTW多謝樓豬宣傳
我下星期就買返個蛋糕幫fd祝生日

唔要冰
又要人地睇
賣個蛋糕，出門嗰刻好食咪得
唔通你痾督尿落個蛋糕度又賴間舖無提你唔痾得屎落去咩

明明人地有提兩樣野
你話有保温袋
人地都再問你一次你要唔要
你都話唔要
你又唔係bb洗唔洗逐樣問呀

做樓主長輩好幸福 應該每年都至少收到六十幾份禮物

有買過黃店蛋糕 （唔係呢間）
都好正架

好心唔好咁乞衣啦
咩都我覺得 我覺得 成個世界圍住你轉嘅？
睇到呢啲口吻就好撚燥
18歲屋企人有冇教你點待人接物呀
黑人憎

你自己on撚柒鳩要人幫你執屎呀
幾撚多歲呀係咪第一次食凍餅呀？

肉唔肉酸...

呢啲就係豬閪咁蠢

下次朋友生日買美心蛋糕加燉既湯

放上嚟啲人實話你錯

唔只蛋糕啦..
平時帶飯都要保溫袋加兩舊乾冰啦
樓主

你唔覺得樓主岩呀麻

幾撚時有話佢啱呀 仲有呀 岩你老母咩岩

遇著你依啲客 真係慘
又要慳埋慳埋個幾蚊
自己搞到個蛋糕柒晒就瀨晒落個店主到

拎去油塘
果度多咩畜牲大家知架啦

想

樓豬吾聽電話

又書面語又口語 點睇呀大佬

俾我就叫佢出過移然後兜巴車個蛋糕落佢塊度

p牌樓主正常發揮
利申：用緊second account

睇完我覺得你係心存僥倖諗住無乾冰都OK 慳返
點知最後個cake出晒事搵店主發爛渣
真係好肉酸

打咗好多次打咁多字又咁撚惡 但就係唔敢聽電話 仲諗住問佢有咩願咁撚柒威

你鄉下北極黎架？你第一次知魚膠芝士同crfam會溶架？

間舖頭好慘 遇着你呢啲西客

佢咪話攞去天水圍要用冰袋加乾冰囉屌

講明要擺雪櫃

間鋪可能都唔肯定唔用乾冰會唔會溶，所以一早講話以前啲客都有用乾冰。

樓主啲語氣同用字⋯⋯好多吧同口語書面語互換，有一把支那女仔講嘢嘅feel

好柒 仲要喺人哋IG留言

3歲細路都知保溫袋唔係保持溫度架喎

認真樓主自買野前無問清楚諗清楚
係人都知生日蛋糕有cream就要雪
將所有責任推落賣家
下次你買條白蘿蔔太大吉唔入屎眼係咪又賴買家唔寫清楚
大佬人哋邊估到你咁痴線蛋糕放室温

下咁你嗰句咩意思？
唔係啱同錯 唔通中立撚？

一句到尾，樓豬on99

我唔係仇女 男女思維有別
但真心認為女人係特別on9
好鍾意象徵式既野

生日好重要
結婚要公主式婚禮
每日都係周年紀念日

證實樓主係on9

做咩？

300蚊係街都買到更靚啦
使咩去ig度買呢

尼你老母！
尼完未？ 又長文仲要尼尼尼

omg 樓主private 未啊你

你唔包係你無責任
開個ac唱衰你先

原來係廣告嚟

你驗下腦好喎

你咁樣會唔會搞到人喊喊豬㗎

未

淨係識得喺度慳錢，最後咪攞苦嚟身囉
你都係儲定錢轉個number算啦戇鳩

呢啲咁嘅撚樣
個客問可唔可以自備保溫袋
佢自己都答"可以！"

但提都無撚提
最撚緊要係啲乾冰呀
有保溫袋無乾冰咪一撚樣溶
佢唔撚係諗住保溫袋自動製冷
或者保溫袋+乾冰 係一體吓話

屌你老母

結果買埋一屋唔等使嘢

18歲就18份禮物
之前見過支那鴨 2x歲生日
闊太就買夠2x份禮物畀佢
最後嗰份係名車車匙

幫你推
黑店！！！

好唔好食？

傻閪 ，又要貪平買ig 野，又要屌
唔俾係你自己on99撞散架？

我係女仔 都係咁瞓教過
明顯樓主on9
btw 樓主ig yellowtsw

正常蛋糕唔會大半個都係cream吧？佢融落尼嗰大半個成舊都係cream囉。通常蛋糕都係有好多海綿蛋糕做固定邊有咁易融？成個蛋糕都係cream特別易融點都要講明先吧？鬧我無問題，出得po預咗，但係成班連登仔瘋狂打電話騷擾人，你地就好啱好正義係咪呀？見到電話就手痕要打？
仲有我鍾意點過生日係我嘅事吧我鍾意大搞又得罪你？我有錢就代表要亂fing? 我真係唔知一定要乾冰，佢又無話一定要，我自己有保溫袋唔想買多個都唔得？佢落單嗰日已經係大半個月後，佢又淨係問要唔要保溫袋，咁我咪答我有，我無爬返大半個月前嘅文都好正常啫？

樓主問完可唔可以自備保溫袋，佢呢度答可以，即係佢唔係逼你一定要喺佢度買囉。
下面佢再講咗有客試過用保溫袋加乾冰拎到返天水圍都冇事，咁一般人都get到佢個客嘅經驗只係呢兩樣嘢加埋嘅組合可以成功，的確間舖加多句提佢係可以更完美，但前前後後答嘅嘢，點都唔會係因為少咗呢句就變成間舖嘅責任。

買雪糕月餅送乾冰㗎喎⋯⋯

你淨係答人自己有保溫袋，佢撚知個客咁撚豬，得個袋都覺得無問題，仲怪人咩

鋪頭下次賣個時，係咪要d客拎埋iq test睇下係咪正常智力？一陣又係到癲狗咁

想屌樓豬

做咩不推文

樓豬好似12 13歲任性𡃁妹仔

西客無誤

人地講撚左係保溫袋連乾冰啦，閱讀理解有問題

追晒post，其實俾到盡，間舖最多咪無盡力同你講保存方法，而且後尾都有用心解釋。
或者個Topic 改做 ：無腦千其唔好幫襯

樓主好撚on9

咪叫通常蛋糕
呢個世界得一款蛋糕？
真係幫你唔落

咩叫*

間鋪都估唔到 正常人會好似你咁撚無腦 咁臭閪

架就自己丟嘅
無論係咪黃店都好
Cream蛋糕通常易融
買完好九秒九放雪櫃
樓主深潛仲好啦

佢一早講咗保溫袋同乾冰一set連埋架
咁依家問咗樓主無要到嘛 老奉提？

一個幾鐘，得個保溫袋，仲要係蛋糕，
融得咁少咪偷笑囉，
隔咁耐要拎乾冰係常識啦，
仲要話店家冇提你要買乾冰，
人地明明問左你要唔要買埋，
自己又睇唔清楚，得個保溫袋就打算捱咁耐，
跟手打算公審人，
建議樓主去驗下個腦

智障樓主 人地咁好態度你仲想點撚樣
好撚惡呀你？ 屌你老母

「鬧我無問題，出得po預咗」

唔覺你預左

P牌仔做壞曬連登風氣，明明自己問題都擺上連登公審建議小店開佢名等啲ig shop唔好再俾佢幫襯，俾錢唔係大撚曬架

你分撚咗cream同糖霜先再出黎柒啦

屌你老母死閪客

係人都知用保溫袋要放埋冰種
樓主on9調轉頭話番人都有

樓主點樣淨係攞個乾冰出嚟啊大佬

孖寶蛋糕咪唔使雪囉

用foodie ig話要公開件事
用千幾follows 想迫人就範

去東海堂買啦，好食好多

發爛渣 放人出黎公審 當連登係fb咩樓豬 問得你要唔要買乾冰用下腦都知咩事啦

成件事好似係你問題

正常蛋糕唔會大半個都係cream吧？

遇着你呢啲閪客真係好可憐

咪喺度spin啦
人哋買嘢鬼知你個蛋糕咁多cream
咁撚脆弱 仲易溶過雪糕
一撚係你就冰格雪硬先畀人
提都無撚提過最重要嘅乾冰

出街買個蛋糕
保溫袋都唔撚使添
鬼撚知買你個ig蛋糕要咁q多嘢？
人哋畀完錢拎到返去溶
一撚定投訴
好撚心打開門做生意
如果有心長做 建立商譽
售後就做好啲
喺度賴三賴四 仲要屌客

開舖的話，講真寧願做少呢單生意

你係咪曲緊，我望唔透呀

柒頭樓主

仲要喺埋人哋啲post度留言 發小陣癲啦

咩理論黎
多唔多cream無乾冰都係會溶架喎
一早問咗要唔要冰袋連乾冰架啦
唔要嘛
點閪知有人18歲弱智都買蛋糕架姐

樓主係支那人嚟

見到個店主覆得咁有禮貌，又係黃店
即刻想幫襯下

哭𠹌死禾

樓豬靚唔靚架

屌你老味分開兩行打
仲有保溫袋、乾冰係兩樣嘢
係客觀事實

樓主都淨係講保溫袋

間店柒仲咁多人幫口
諗住、以為 (個客有乾冰)
諗住、以為 (個客get到一定要乾冰)
講嘢咁唔清唔楚就死得啦
靠諗住、以為
咪而家咁有誤會

冇左了

遲咗啦
屌咗廿幾頁，千幾個負評你先上嚟兜，冇用架啦
真係以為自己萬人敵咩

係無預過咁多人鬧，我只係想表達喺連登開得po就預咗承受呢個風險，大家可以隨便鬧我我無權控制，但係我再唔啱都好，啲人瘋狂打電話過尼騷擾就係佢地唔啱。人地唔小心寫咗電話出來唔代表你可以每分鐘打過去騷擾吧？

當依度facebook咩
po得上黎咪又係要我地幫你公審
依家明係你問題你又係度扮慘

掛唔得d人話做黃店衰過做狗
係唔係都比d閪客公審
講真 咁多人退出黃店唔係因為政治立場變左
係因為有啲黃既閪客 覺得黃店應該完美之餘仲要唔賺錢
下次放人上網之前諗下自己係咪真係無問題先

自己戇鳩怪得邊個呀
咁大個人唔識自己負擔風險咩

樓主成個藍絲咁

真係極品
千錯萬錯都係人地錯
到依家都唔覺得自己有問題

似小學雞就真
自己冇常識又賴人
上連登冇警覺性又怪人
都真係好耐冇見到咁失敗嘅例子

同你班港女真係溝通唔撚到

袋同冰你間店一set賣係間店嘅事
本身袋同冰係分開兩樣嘢
你去買保溫袋 正常唔跟冰

既然乾冰咁撚重要
我想點解唔提出單獨offer?

而家你free定賣呀？
仲問係咪老奉？
收錢嗰陣 人哋唔入數
又識長氣去追
乾冰就唔識打多兩隻字去問？

識拎保溫袋 但唔識帶埋雪種咪冇腦囉

客觀就係客觀
事實就係事實
咩叫客觀事實
你咪又係主觀覺得所謂要提個客攞乾冰先保到溫係事實 客咩觀呀

依家店主淨係得一種保溫product就係袋連冰
係樓主唔要咋喎

最好當你係弱智咁問埋你識唔識開門添啦

心靈創傷個part好笑

你梗係睇唔明啦
因為你班女人睇嘢好鍾意過份解讀
諗住、以為、覺得
唔複雜變複雜
製造誤會

乜撚野 人地咪講撚咗一set去賣囉
弱智學人買蛋糕

負評一定負樓主
唔可以負間店㗎咩

放上fb可能轉風向添喎

希望樓主試吓

姐係好似有條友去開門咁咋嘛
商場淨係得拉字 佢走撚去推
點知佢推撚爆咗對門
然後條友係度質問商場點解唔提出推唔到嘅指示牌咁囉on99

又冇呃又冇氹
款又你自己揀然後怪人個蛋糕唔正常
淨係招呼你一個，要湊仔咁湊問埋你記唔記得帶乾冰嚟交收蛋糕？

大陸喱好興

咦原來你真係弱智架喎
你睇啲留言一面倒咁插樓主就知咩料啦
咁都仲有得死撐呀？
你宜家講咩都冇用架啦，不但冇人會杯間店，更加冇人會同情你地嘅遭遇
不過你唔使驚，連登仔過一兩日就會忘記你地架啦何必撐得咁肉酸

死雞撐飯蓋

咁勇武 洗鬼買蛋糕咩 自己整啦

滑坡論咪你呢啲
商場度門有個"推"字
即係有指示 度門點打開

而家你個蛋糕
有無提供保存方法？
加埋指明要有乾冰？

仲屈到推唔到門 打爛度門
類比九唔搭八

我係樓主就寧願叫埋啲朋友深潛算
你越係死撐只會越引嚟更多鍾意玩野嘅人
明知連登幾多痴線佬同小學雞架啦

好多變態佬係連登，你都係保障自己del咗po先啦。

明明是樓主錯🤫

成個電話露出嚟
柒到喊
你冇乾冰就本來係個問題啦

開門同保存蛋糕都係小學雞都識嘅常識黎架喎
我幼稚園就教點開門 小學就教奶類製品要點放架啦喎樓主升小學前就輟咗學嗱？

人多必有白痴，你都係其中一個，玩電話個班on9仔係唔啱，但唔好spin開話題先。咁多人鬧咗你廿幾頭頁，你都未知自己衰乜都不失係一個傳奇

1. 保溫袋唔識降溫，無冰係唔會自行製冷
2. 同舖頭老闆道歉，係你怪錯咗人
3. 網絡小心保管自己個人資料

不過間鋪覆得有啲hea既
一開波無答最長可以last幾耐
如果佢有講明半個鐘就頂唔住既可避免

樓主呢啲正典型垃圾閪客
俾人屌到仆街都仲覺得全世界錯自己啱曬
呢啲人真係唔死都無用

同埋支那人先會乜鳩都加個 吧 係每句野到
45蚊都唔肯俾 仲話自己有錢
On9無藥醫
樓主快啲死全家

笑死

連登不嬲有多幾條友屌
下面留言就跟住屌㗎啦
代表到道理？
仲有你所謂留言一面倒又點撚樣？
我唔可以有自己睇法？唔畀討論？

笑死我仲要係度駁嘴
係我柒咗就即刻自bam換過個電話號碼佢

又唔諗自己戇鳩 仲死撐 電話都show埋出嚟證明你真係戇鳩

吓 出街買蛋糕真係唔使保溫袋喎
雪糕蛋糕先要
但人哋送埋袋同乾冰

成哥繼承人出現

保溫袋唔落冰，仲焗過你唔用袋

P牌樓主好柒呀

你Po上嚟連登咪又係諗住連登仔幫你打電話攪間黃店
從來搵連登公審都係雙面刃
你自己如果唔係行得正企得正就要知有機會審返你
自己收皮唔好駁嘴由個Post隔幾日沉啦On99

咁證明你on撚鳩囉
唔溶係加咗凝固劑
就算唔溶奶類製品唔保持低溫會滋生細菌
唔係淨係雪糕先係奶類製品ok？

同埋呢唔係間間都免費有袋同乾冰送架囉
弱智仔

人地除左講保溫袋仲有提過乾冰 係你自己懶醒話自己保溫袋搞得掂

仲有蛋糕固定搞笑咩 唔通整到舊石咁硬再拎麻繩紮住咩 蛋糕就梗係軟架啦 俾你都唔食啦

結論樓豬都on99 反而覺得鋪頭回覆幾有禮貌

哦
你要咁樣逃避現實我唔阻止嘅
全連登你最清醒啦好未
多謝你同樓主提供本日笑話

師ching講得岩
人地間鋪頭好好地俾你咁唱 係咪應該道歉呢？

吧完未

樓主肯收聲未

完全有一把支那潑辣女講蝗語嘅聲

拿, 不如咁講啦,
最多都係話間ig shop冇極詳細咁講明要點樣keep個cake先唔會溶。

但講真人地賣咁耐cake, 又好難會預計d客會唔識既,
大家當經一事長一智囉
cake shop下次自己唔理3721都提醒d客先

佢同佢朋友可能想快啲爆PO等件事沈底

笑左

牛丸果把巴渣潑辣鄉下妹仔聲
加少少腦殘痴脷根果種發音

就係呢啲閪客搞到香港做服務業前線成日要好似湊弱智咁

好好耐性 仲要肯俾番蠟燭錢加爆分

黐撚線 網上有正有反叫逃避現實
大佬 你唔好咁黐線啦
無乾冰咋
以為自己討論緊道德價值

樓主智商唔過80？

佢呢啲應該啱啱開始做 所以好多嘢都冇好似其他蛋糕shop一篇嘢咁講到明先

唉
幫襯"手足"仲要受氣
買美心都冇咁嬲

一單還一單 蠟燭係個店主漏俾喎
不過嗰五蚊樓主又會要返都幾出奇

係你啲弱智IG shop先無
出街買 羊毛出自羊身上
人哋會計埋冰袋成本: 賣$345
唔似你哋咁婆乸 逐樣計

好彩香港冇智商稅

唔係罰死樓主你

重點其實唔係要唔要乾冰呀
就算你有乾冰有保溫袋乜都有，你拎咁耐又搭咁耐車，個蛋糕浪吓浪吓，無人可以保證無問題
就算係間舖頭，佢都只可以話之前人地試過乜乜乜無事比你參考
就算你幫襯美心比乜袋你都好，佢都唔會保證唔會融架

一出事你就話人地盒太大無理你要長拎/無提你一定要乾冰/乾冰保溫袋點解唔分開賣/個蛋糕點解咁多cream多到會冧/ 無蠟燭又會心靈受創
勁多唔同嘅指控，講到間舖頭毁你一生

你自己淨係識我唔知點解佢唔乜乜災去想合理你一堆無謂指控

樓主惡過狗

成浸中學雞味

即係咁cream係易融其實真係常識嚟
即係好似賣家唔會提你金屬唔可以放落微波爐
但係個賣家都舉埋例子俾你其他客都有買乾冰
你唔爬文你冇問題 但同樣賣家都唔會知你唔自備乾冰

同埋下次如果有咩事 個態度可以好10000倍
道理係人地度 你咁樣只係叫做無理取鬧
我相信如果你態度好啲加埋你係青春少女，店主可能原諒你嘅無知會俾你以優惠啲嘅價錢買多個蛋糕。

再者其實個店主真係好好態度。如果其他人一早已經鬧爆你。我相信樓主都係無知嘅少女。今次當係一個教訓，反正個蛋糕仲食得。糾正吓自己嘅態度，唔好再抱著咩都以自己立場去諗野。

利申：咩心靈創傷嘅事唔好睇得tvb 太多就以為有用
利利申：連登係毒撚天堂 見你係女就打俾你 唔需要太介懷

咁你開PO反對地球係圍住太陽轉囉有正有反
一路都唔關道德價值事架，係智商高低咋嘛
放心我唔歧視弱智，我只會恥笑

係你問題喎ON9

屌你老母戇鳩鳩咁仲話唔關你事
乜鳩野都唔關你事上黎開post托柒啊？
我係你老豆射你落牆啦仆街

其實有正常智慧都知要KEEP住舊野凍成個鐘，點都要加個冰袋啦，自己ON9仲好意思話人
自己無知唔緊要，但唔好咁樣周圍同人講，OK?

咁你依啲咪唔撚識做生意囉
實個個客要袋架咩
你點知ig生態同消費模式係點姐
你又知困綁式賣埋乾冰凍袋係啱嘅
一係就唔要減錢一係就加錢架啦

你試下行轉超市睇下係咪間冷凍食品嘅promoter會送冰袋連乾冰定係加錢換購囉唔識又要駁
同埋呢 唔係間間都係會連乾冰加
有啲係超市冰免費攞 乾冰加錢架

客觀事實 , 鋪頭講明 保暖包連乾冰, 分開2行 你就唔識睇?
眼殘定腦殘?

佢on9 以為世界圍住佢轉
獨醒撚

Cap圖啲對話全部都係書面語mix口語

本身自己柒咗仲想公審人地
覆post仲要露哂底睇cctvb

無論蛋糕/cctvb都係唔認錯
扮無知無辜將個責任屈落對方到

仲要p牌第一個post
藍絲第一次上連登交嘅學費真係多

叫百佳係入口派購物說明書算啦
一齊推廣大愛和平關懷弱智仔
我終於明白點解YOUTUBE會有教人飲水嘅片

有無牌㗎？講咁多
又話常識 又話智商 又扯去開門閂門
又蛋糕凝固劑

常識係整蛋糕要有牌
牌呢？工場地址呢？
恥笑？啱吖 無牌就好笑

又唔會既
佢個蛋糕又唔係發熱體
有啲用既，但作用唔大囉

我建議全香港嘅雪糕店要貼張提示係雪糕面，寫住：小心會融

你算啦開po都柒咗次 依家又柒多次 摺番埋啦

幾搞笑你無爬返大半個月前既文擺明係你問題啦 咁都可以賴落人地到

人地一早講到明其他客係保溫袋加乾冰係成功 你唔肯定唔知唔識問多句？

依啲直程要立埋法要店主提人會溶啦
唔係一陣又俾智障嘈
搞到歧視就唔好

唔夠講又扯開話題
你想知咪自己去查囉，唔係又要連登教你下話
不過勸你查之前驗咗智商先

想問關男女乜事？
人哋成段對答前前後後講咗咁多嘢你就唔睇，捉住人一句斷句就講到間舖絕對係有心跣尻呀樓主一鑊咁，咩料呀

就咁
係合約角度睇 賣方係賣蛋糕比你 交易係賣蛋糕 一手交錢一手交貨當刻已經完成 交易當刻蛋糕完整無缺 已盡責任

樓主就覺得 交易內容為”蛋糕到樓主屋企當刻完整”先叫完成交易

所以樓主會覺得 人地係黑店

結論 加錢啦 洗洗人地加條友護送你返屋企呀

問下樓豬對你個名有乜意見

不過我又覺得蛋糕唔可以喺室溫擺咁耐係常識 至少我唔煮飯唔整蛋糕都知
就算唔融都驚佢變或者有菌啦 而家天氣涼啲就話好啲啫

比埋心心點會睇唔到
樓豬理解力有問題

如果係間鋪衰嘅，你擺上嚟咪又係想連登仔幫你手搞鳩佢姐，唔通個時你會話連登仔懶正義咩？

而家風向唔啱，盲嘅都知係你自己on9，擺上連登無人撐，又on9到自爆電話，呢個時候就屌連登仔仆街

死港女你收返埋唔好出嚟獻世啦

吧吧吧？你支那落嚟？

客觀同事實黎講你都係同樓主一樣係無腦傻閪，自己撞板就話人唔撚講
你咪又係諗住、以為人地知你咁撚無腦，無乜常識、蠢同笨柒開就問清楚啲，出左事又係到話人唔提你，係到搏乜？
諗住、以為擺上黎就有人撐？捉蟲就認啦

18歲先第一次食到蛋糕嘛，點知蛋糕啲cream會溶架啫。體諒下人哋啦！

樓主自己又諗得唔周全，又要揹起買蛋糕嘅責任
交收又唔睇清楚有冇蠟燭
交收完個一刻，餅店既責任已經完成，除非食物中毒
唔通其他行人撞到你個蛋糕，你又賴落餅店到？
唔諗吓壽星女仲要笑住咁原諒你嘅失誤，你自己好唔好意思周圍賴人啊

結論：18歲嘅年紀，8歲嘅智商

正如有啲細路仔以為蘋果係黃色一樣 相信呢間舖頭之後都知道一定要戴頭盔 乜都規規矩矩例明先

樓豬諗既野
我地識條鐵咩

係咪下次賣蛋糕要寫明個蛋糕係室溫頂到幾耐先收皮？
住得遠係樓主問題 自己唔諗解決方法就一味賴人冇講？
其實間野既責任去到交貨果下，交收果刻個蛋糕靚靚仔仔己經唔關間鋪責任，佢事先有提供solutions 比樓主但係樓主為左慳幾十蚊冇接受都算，自己帶保溫袋又冇common sense唔識拎冰種或者冰

樓豬好

認真，係ig幫襯買嘢食既
一律當戇鳩處理

最好笑一定係唔知cream會融，個解釋竟然係自己無整過野食唔知藍絲個腦真係特別奇特

如果唔會融，所有蛋糕鋪同雪糕鋪為乜要有雪櫃呀？！我唔好成間鋪都擺你個啲濕9保溫袋擺哂啲蛋糕雪糕落去？！整個雪櫃喺度係有意思架18歲港女

柒咗就柒咗啦！不停咁講係無意思架，返去baby condom到可能有你啲同路人撐你

你咪撚講咁多啦屌你老母 聽撚咗電話先啦 出post打咁多嘢咁撚惡咁撚串 但就唔撚敢聽電話 你老母咁快縮入個臭閪度 想知你乜撚嘢願咁撚型 了解下點撚樣 破壞你弱小心靈

咁你又唔好屈人藍 我信樓主係堅黃 畢竟佢個ig都係純黃foodie 可惜係閪客 唔用腦重想公審人啫 依家比人公審翻都算係得到左應得既報應

吧你老母臭閪

樹大必有枯枝
人多必有白癡

好難想像有後生嘅黃絲係咁嘅質素同水準
不嬲都幾proud of後生黃絲叻仔叻女
呢件港女真係極品到話佢係黃都唔可信

被人公審佢都仲係唔知自己錯喺邊，淨係覺得被連登仔騷擾

為左慳個45蚊
蛋糕又無左 人又7左 電話又公開左 值得咩

做人咁蠢就唔好慶祝生日啦

私怨就投訴 1823無牌蛋糕
畀人電話騷擾就報狗
講經都嘥氣

幾個ac輪住推post
撐到咁撚行 純粹食花生？
我就唔撚信

你有責任了解個cake係邊隻囉
haagen dazs無乾冰加補溫袋都會變型啦

巴打好似知啲野

我唔計佢慳埋果雞碎45蚊
傻閪都知冰袋要連埋乾冰/冰種用啦

報1823黃店？
咪教精條八婆得唔得

黃同IQ/EQ無關架
淨睇法庭新聞都見到有高學歷手足至輕度弱智手足都有
而且呢單野其實都同黃藍無關，係樓主特登標記人地係黃店
Btw 好心咪撚玩電話啦 重細咩

佢好明顯係聽到保溫袋呢3個字 就覺得識得自動變凍
屌那星扔埋個雪櫃 用保溫袋雪野啦

IG買嘢當教個教訓啦

下次去美心買就實冇死

你自己唔買唔帶然後屌人

咁其實樓主原本想人地賠幾多？

一句到尾慳果少少鑊撚左個蛋糕
責任又懶係賣家到又要貪小便宜

好柒阿

笑死咗
以佢咁嘅智商知道保溫袋保唔到溫之後會唔會推個雪櫃出街買野

咁樣賣法，樓主應該會𢱑減走個保溫袋同冰
唔肯減又唱衰舖頭捆綁式銷售手法逼人買

陣間佢開多個post公審個保溫袋保唔住個蛋糕

人地鬼知你蠢撚到咁咩
問你幾次 講埋天水圍係有乾冰唔溶都get唔到
做生意遇到你呢d死蠢真係嘔血

弱智就咪撚學人上網買嘢
人哋講完又唔睇

個蛋糕應該係Mousse Cake來+樓主好明顯係大陸仔

樓主當個cake係比薩斜塔咁睇會不會好過啲

你冇爬文都瀨落人度
希望你條臭西快d出黎做野比老屎忽教訓下

好柒

呢間送蠟燭同保溫袋包冰

到呢家仲未明
點解久唔久會有呢啲post
上網買食物
當佢有食物製造廠牌都唔敢買啦
仲要呢啲武肺時勢

樓豬真係柒撚到應

18歲生日冇蠟燭吹就心靈創傷

咁周庭24歲生日點過

樓主想靠網路公審攻擊人地舖頭,係人地IG 貼晒連登LINK
結果以其人之道，還治其人之身
被人屌到翻船
柒左仲串77 豬多借口
仲話以前買美心乜乜乜
想表達 美心 > 黃店
為左踩人地可以去到幾盡, 企埋係藍絲個面
我係你就潛水 一係就講對唔住起碼無人再打電話俾你

品又冇常識又冇

買得呢啲就當雪糕咁上下處理㗎啦
你去超市買完一袋雪條
坐個幾鐘頭車番到屋企發現熔鳩晒
又屌柒個收銀唔提你呀？

蠟燭係佢唔岩 其他野就唔關鋪頭事喎

樓主中文差？

我鐘意上連登其中一個理由
就係經常有好似樓豬呢啲智障上黎表演智力無下限

呢個真 佢地打俾你係佢地唔岩！
但呢到有得del post嫁咩
要搵連仔幫幫忙

唔好玩電話！！！

由高登開始咩原因自爆已經係咁架啦
下下又del po

香港地做生意真係好撚慘
遇着你呢啲咁嘅客真係得啖笑

同埋中間打橫cut咗一半
點溶都唔係溶到咁啦
慌唔係一路拎一路fing下撞下咩

吾你老母

P牌可能真係太新太傻豬了

講真個店主好好禮貌 比我神早屌撚7你

係咪每個forum都要經歷小學雞時期

樓主真係好有陣中學生味
其實都知自己理虧 要係到捉人錯處

我入到嚟

樓主姓唐

把聲好溫柔

係仲要當正得佢岩咁

白痴 講明要乾冰 你又話唔駛買自備

有人打電話騷擾係一件事，講左咁撚耐都仲覺得自己好啱，態度寸到，真係抵畀人屌醒下

好港孩
講到明要你reject 就賴晒人

多謝介紹
間黃店幾好禮貌 對應都得體

樓豬一定好窮，上ig shop買蛋糕
連保溫袋都懶加錢買
前面17份禮物係咪out哂bud

$5枝蠟燭都要乞賠償
講到吹蠟燭許願咁撚重要，無左蠟燭過唔到生日咁，咁你唔即刻落樓下超市雜貨舖買？18歲都咁撚on9
你真係值得上西客fb，潑婦罵街咁乞"補償"

同埋你d中文好撚難睇，你到底想打書面語定口語，又店家又為什麼，尼你老母

睇個款似係啲支那後代落左嚟香港佢鬧人嗰啲point根本就係classic支那人會做嘅嘢

呢段我睇左幾次，幾次都忍唔住笑左
真係好on9呀

到底心靈脆弱既係西客樓主定樓主朋友呀

我冇殺過人唔知捅佢佢會死

如果我係老細
有客人淨係要乾冰
我又要拎個保溫袋裝乾冰
到時係咪又要拎個夾去夾啲乾冰或者倒去你個保溫袋度
其實唔係好明樓主咩邏輯

是旦啦 返屋企食mum mum啦
唔洗覆架喇

其實店主交收應該都有帶保溫袋+乾冰出去
如果唔係一陣個客遲到/臨時改期既個蛋糕都可以玩撚完
你當時問佢可能都肯比 事後先黎屌既 事實證明冇人會可憐你

真係好慘

個店家遇著個on9弱智仲要聲大夾惡
你柒少陣啦，on9臭閪

人地都唔知你無撚腦架臭閪
咁撚on9仲要聲大大，你柒撚完未？
屌你老母

樓主開個ig收錢賣黃店廣告

得保温袋冇乾冰，你只係想保持室温

電話幾多？

慳個四十幾 輸左三百

sorry but18份禮物好聽就係浪漫唔好聽真係好小學雞……

咁都知係港女？擺明係條臭鴨送俾條女啦

屌你老母食美心啦藍絲

樓豬又唔一早問間店可唔可以單買乾冰，45蚊單買乾冰都得格，慳果少少錢柒左又想公審人

笑到仆街
樓主啲語氣閪到呢
認真睇下連登仔啲留言啦 唔好再死頂了
反省下點解咁多人屌你 然後成熟啲啦

超好笑
帶袋唔帶冰
凍條鐵咩

佢好智障
完全無生活common sense
係屋企一定做開公主

如果好似你咁講，早咗一日攞，咁你仲有成日時間去補救買過個現成嘅「靚靚蛋糕」。
就算當你無早一日攞，即日都唔會買唔到蛋糕同蠟燭。
有錢買十幾份禮物，又講到個蛋糕同支蠟燭咁撚重要，但又由得你朋友生日對住個爛蛋糕同cheap蠟燭許願？
講到咗委屈，真係事實嘅全部？

不能同意更多
大集團一定落好多添加劑
不過佢入世未深唔會明白

道歉啦 仲諗緊啲咩藉口駁嘴

明顯係樓主無common sense

屌你自己戇鳩

笑撚死
樓主諗住上嚟圍爐取暖點知取暖失敗 柒到

中國大陸？

zinnia tong

唔撚識讀前邊個字

senior?

咁好明顯係你唔啱啦
人哋舖頭好聲好氣覆你，唯一唔啱就係漏左蠟燭，都退返$5俾你啦，其他全部係你自己問題
咁大個人唔帶個腦出街仲唱衰佢人哋黃店
樓主你係咪藍嘅之後發現左人哋係黃店唔忿氣呀

點解呢個po啲人都咁明白事理咁
我日日返工都係對住樓主呢啲on9客

我諗你都係18 19歲左右？
咁大個人仲咁戇鳩

閪人咪你呢啲囉

你真係on9到極點

洗唔洗提埋你阿媽係女人

閪客
仲要以為自己好岩拎上網批鬥人

佢有提要加購乾冰喎，係你話保溫袋自己有完全無理過乾冰呢件事

條友洗多45都唔願又唔自己買乾冰仲可以點講

求佢加45又話人黑店架喇

屌你
人地樓主撚知保溫袋唔識發冷架

個英文名好特別好有氣質好chill
我想問到底個字點讀

隔住個mon都聞到樓豬啲大陸農民味
自己去買番支蠟燭有幾難
講咁多嘢你都係要錢姐

以後d人跌爛左個cake 都可以屌賣個個冇叫佢出街小心d

支那 Tong?

喂，抵撚死

樓主中國人

樓主真係好好笑
第一我想講你有閪錢咩
字行間格已經知你公屋村童而且麻煩得黎又閪
自己本身想公審人仲好意思笑連登仔扮正義

18歲都冇就唔好玩連登啦
搞到真係變兒登

比人知你18歲仲咁戇鳩
架係自己拎黎丟

其實係咪想幫佢宣傳咋你

一切都係局 其實成個故事成個po就係想玩9個電話number個機主

嘩佢gel甲gel到鳳爪咁

咁人哋唔賠錢俾你，你公審人哋舖頭就好啱？唔好雙重標準啦小朋友。用返你同舖頭講嘢口吻同你講:

如果唔係你發小姐脾氣無理取鬧根本就唔會有今次事件發生！其實你一早知道你放咗自己電話上嚟，係咪應該say sorry申請del post。咩都唔知唔知，呢個咪就係問題囉，你連自己買緊咩都唔清楚呀！搞成咁你無責任嘅？你作為顧客都好無知吓喎。唔知唔使查呀，google識唔識用？你係咪有責任同店家講：「我乜柒都唔知呀」？你無能力上網搵資料㗎咩？講到店家好似一早你係弱智咁！真係好唔專業！

仲有呢，唔好乜都話人冇講，你有同人講你冇乾冰咩？有「保溫袋同朝冰就冇事」係絕對等同「少咗乾冰同保溫袋會出問題」，你邏輯有問題就唔好話人冇講。唔該你讀好啲書，唔好以為用通識罐頭答題框架就令你講嘢有說服力。你成個人好uneducated ，同支那人一模一樣。

Btw 睇到你嗰句「賣蛋糕無責任確保顧客有適當設備帶蛋糕回家」，真係好撚想笑，你係去阿富汗定敘利亞？

佢自己都識講搞生日唔關我地事
咁佢蛋糕溶咗又關我地咩事啫
返香討5P啦

開個ig講食黃店
點知開口埋口都講美心

買cake 不嬲唔連乾冰嫁啦
拎得遠同人down 聲啦
老馮知你擺幾耐咩

自己柒撚左仲諗住公審人呀樓豬

慳果小小錢經一事長一智啦當

樓主英文名咁特別就上google睇吓有咩睇

樓主都幾有心機，不過呢單真係柒咗

屌 d野食影到豬餿咁都好意思放上網做foodie
支那人真係奇撚怪怪

你有無常識架，點可以斷定蛋糕就一定有海綿蛋糕做stucture
你估而家係50年前冷凍技術唔先進嘅年代咩

過18歲生日咁大件事就做到萬無一失啦，下次唔好啦

祝好運

明明係戚風蛋糕黎
戚風同海線都分唔到佢好打有限

我係店主真係多得佢唔少
乜人都做得foodie

btw你個名

咁撚小事就收收皮啦

人18歲
智商得8歲

你個吧好撚黑人憎 而家18歲係咁講野吧？你到呢刻都唔知自己做左閪客吧？

Common sense is not common

家瑜

唔係18歲既問題 係支那種既問題

樓主勁中二病
個 frd 18 歲生日吹蠟燭o個下公價係幾多錢？

18 歲心靈係脆弱 d
生日吹唔到蠟燭會死

油塘除咗狗宿
仲有公屋 居屋 私樓

交收見佢無乾冰又唔提佢
最好幫佢拎埋返屋企

個蛋糕能夠做到 survive 到咁耐其實 d 成份食唔食得

留住溫度～ 速度～

我唔覺得一程車會溶到咁
樓主拎住個蛋糕行街行左幾耐

無咗外表無咗蠟燭，個蛋糕再好食都無用啦！

即係有外表同蠟燭既話中間係屎佢都 ok

戇鳩仔真係通街都係自己慳嗰少少又冇撚常識仲要放人上嚟屌做着呢啲西客生意真係好撚慘

其實樓主係冇常識 唔知道保溫袋要連埋冰一齊用
以為放個蛋糕落去就可以保溫
後尾知柒咗就賴人唔話佢知要用乾冰

經一事，長一智
你又唔同人買
咁你自借嘢去裝
人哋就自己冇責任去提你㗎啦
你自己都有責任
但你一嚟就屌到人哋一棟都冇
去到咁盡，人哋都好無奈
btw唔好唔開心啦
下次知點做啦

即刻follow間鋪頭先
今次人地真係多謝你免費宣傳

新acc第一個post就咁柒 以後點算？
Btw樓主我唔會屌你 但會屌你老母臭閪 生著你呢啲咁嘅人真係前世唔修

可唔可以學下用標點？
18歲啦，學校應該有教下話？

賺佢$300蚊
成隻癲狗追住人嚟咬 不知所謂

連常識都無真係幫你唔到

鋪頭唔擺你上西客之道都算比面

她只是個孩子啊

無牌都走去買嘅話樓主好笑D

邊鳩個知你住幾遠呀
自己都識話半個月前問過
每日咁多客
點記得邊個住邊
你唔記得就大晒
人地就要記得你住到老閪咁遠？
賣俾你果時乜事都冇
店主要負咩責任？
你自己拎返去果時拎到融晒咋嘛

我睇到依句都笑到仆街

18歲洗碗要用洗潔精洗唔洗人教嘛?
18歲去廁所要除褲洗唔洗人教嘛?
任何蛋糕有cream都要雪住啦柒頭
關cream多少柒事咩 仲話想外觀好睇?
on9就on9啦 18歲?小學雞都醒過你

你鐘意柒係你事 但你搞大件事真係得罪人
串柒柒屌鳩店家 如果藍店可能都好d
接到你呢d on9客仲想公審黃店
睇完都把鬼火 仲係度撐飯蓋 抵比人打電話騷擾

無常識係你o既錯
無爬前文又係你o既錯
你憑乜撚屌鳩人?
消費者o岩曬?post上連登公審又以為自己o岩曬?
最後自爆都仍然係因為你自己錯
無啦啦公審店家 大家睇你唔順
又係你自己再次on9無睇自己留低o左個人訊息
由頭錯到尾 都唔識收聲認錯
總結都係抵撚柒死

18歲麵叫做一個"成人"
點解可以on9到咁

見到係手足 我都唔忍心搞大佢叫admin del post算啦

個店家會就咁用手拎住黎同佢交收

就係樓主呢啲人影衰港女講撚到18歲冇生日蛋糕會有心靈損傷 你冇咗支蠟燭你係即刻確診抑鬱症定點？落街買係咪咁撚困難

住油塘，大家知咩事啦

樓豬冇common sense
我自己幫fd慶祝生日都去左買冰種再用foodpanda保溫袋雪住個蛋糕

咁你咪食返美心囉

淨係 i豬 買蛋糕已經夠 block

我懷疑樓主連乾冰係咩都唔知
佢最後問人點解唔落多啲冰
可能佢以為自己有個裝月餅個啲銀色袋就ok

做你呢d客真係慘過食屎等同於你去借廁所佢同你講加錢可以有廁紙一樣

有啲常識都知蛋糕要雪，仲要有忌廉，唔識又唔問，一昧係度賴，問下淨係要乾冰幾難？18歲唔會唔識掛。

咩係fps 60789823 呢個冧巴咩意思

樓豬無左個靚蛋糕係慘嘅
不過ig買新鮮野係咁會出現呢D情況架啦
但你都無得怪曬人 係你自己話唔要乾冰

經一事蔡一智
between申請del po啦

名侍中

[url],;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;⁷;;⁷⁷⁷⁷[/url]⁷⁷⁸⁸⁸⁸⁸⁸⁸⁸,,,

我就係整餅嘅，係無係美心做過嘅情況下，我估計美心啲cream唔溶就睇怕點都有少少穩定劑，真係你食埋我嗰份。拎一間鋪係標準去批鬥另一間鋪，可想而知你嗰思維有幾成熟。

垃圾港孩 好奇你知唔知橙係有皮？

well said

極品閪客

無知唔緊要，唔知道自己無知就好柒，所以做人最緊要係有自知之明。唔識可以問，做錯可以改，唔係以為上網開個post可以公審人，結果只係突顯自己幾咁愚昧無知

睇完都係得一個柒字可以形容成件事

樓主自己正皮自己

一直用公審去嚇人要人地賠償比你

大家都知道樓主得18歲, 我覺得可以理解點解啲對話會咁鳩

我都試過一次網上買蛋糕, 又係熔到歪晒, 但好彩佢係有果塊膠紙圈住成個cake
根本呢啲蛋糕就唔撚應該網店買

弱智

真係同你個名一樣

佢覺得自己啱做咩要del

加一 忍唔住keep住入黎追po
依家乜人都上到isp forum

抵死啦，比人玩下岩架喇，仲未知錯呀嘛，比人玩下咪岩囉，你唔認錯都係你自己選擇，無話一定要認，人地玩你都係人地意願，唔係你呻兩句或者屌兩句就會唔玩你呢個世界就係咁，唔到你話事架

樓主係咪女嚟?
我發覺D 女人聽嘢, 一定要講嘢講到畫公仔畫出腸咁.
問得你要唔要乾冰, 即係話你知要冰住啦
2-3個女FD 都係要講嘢講到篤先得. 唔講到100%正確, 就屌9人講得唔清楚

就算你岩喇，係啲人唔岩佢地係要玩你，你吹咩

美心/東海堂一般抆面忌廉，係用植脂忌廉同淡忌廉對溝再加魚膠
植脂忌廉本身就無咁易溶，再加埋魚膠就更加唔會點溶

所以，有啲美心鋪位，佢放鮮餅個櫃係曬住大太陽
放足一日都係唔會溶㗎

佢on9到爆咗自己電話冧巴都唔知

呢個post低能到我笑唔出

唔好捉字虱
你話你有保溫袋
係人都會覺得你唔需要
唔通要追問
「你屋企有，咁啫係要唔要我呢個？」
如果唔係你答佢有保溫袋係想表達啲咩

美心啲蛋糕啲防腐劑勁多
仲要係用植物性忌廉 即係甜忌廉 唔太溶個隻

其實好多好食嘅蛋糕係用動物性忌廉 不過易溶 一定要落乾冰 所以間店語重心長係咁問你要唔要袋就係咁解

樓主 你知呢度 黃店係唔屌得 你仲括住黃店抵你比人圍啦

樓主自己on9又扮黃想分化黃店
衰左啦
走啦

仲要自爆電話 抵撚死

個個都del po個個都自爆啦
啱心水就留po係度 俾人屌就del po
咁益埋五毛架啦喎

蠢就慳啲啦
搏同情呀？
知你自己蠢就自己承擔番個責任啦
知自己蠢又認係自己責任有撚用咩

樓豬準備成18件禮物俾朋友
而家因為自己豬
蛋糕溶咗
食唔到朋友仔隻豬

笑死點解唔嗱嗱臨買過啲蠟燭

傻閪 當買個教訓啦
網絡世界唔係你睇咁表面架 浸多幾年先啦

又ig蛋糕，我屌你老母個個中完伏po上黎，當連登消費者委員會

睇cap圖油塘係取貨地點 樓主話要騎牛應該係油塘去新界西

樓主係咪叫
SO WING TING

香港地真係多得你呢啲閪客
自己又唔問清楚，少少嘢又煩撚到仆街
自己柒咗仲要人賠償係咩道理

應該係某 d on9 先係咁
男人都會

得8歲智商成個阿笨咁拎到個蛋糕返黎算係咁啦 仲諗到要買蠟燭咩

btw佢地交收果陣唔係有打開過檢查架咩
咁搞笑無蠟燭又會唔出聲嘅

係後尾睇返應該係拎返去天水圍

對話圖都費事睇
總之ig 買=on9

根本求鳩其down 返個蠟燭app都搞掂啦
想吹幾耐都得

樓主係Zinnia Tong呀
Sx Wxxx Txxx係蛋糕店 (好似係)

多謝推介，下次買蛋糕去呢間

Oh睇錯左

其實係 睇開啲啦年輕人
講真我宜家廿鳩幾歲
已經唔記得18歲個年做過d乜

得個保溫袋當雪櫃

其實你可以落7仔買一大袋冰

再唔係可以去家品店買果D保溫用冰袋

唔用保溫袋點拎乾冰雪住個蛋糕拎俾你呀大佬？
點樣乾冰分開買？45蚊都慳...
人哋仲要已經問2次...係你自己唔要關人咩事？

自己on9仲擺上嚟公審

點解依加d小朋友明明自己柒咗都要推卸責任
想玩公審? 你紅了 成功了

樓豬成世剩係食過海綿蛋糕？

上次個frd生日個cheese慕斯蛋糕係學校隔離買拎翻嚟冇半個鐘都爛爛地
樓主可以個半鐘搭埋地鐵都覺得唔會開始融然後爛
都幾legendary

1粒出奇蛋三個願忙....6粒搞掂

樓主支種淘寶禮物 所以覺得45蚊貴是正常的

樓豬8歲智商邊識諗嚟啲
分分鐘個腦都只係用嚟裝飾
仲爆自己電話冧把

明知明知 咁撚多明知就自己做定野啦

佢話個幾鐘
我每次買蛋糕返屋企都係半個鐘左右，佢係我三倍時間，我真係唔敢想像

btw見樓豬你咁慘，我提多你幾句。
其實人地拎落樓去到地鐵站都要時間，可能5-10分鐘(冇冰袋)，但加埋你自己回程已經接近兩個鐘，呢啲咁多cream嘅蛋糕係冇可能生存到咁耐

黃還黃 弱智還弱智

屌你去美心買蛋糕啊美心都唔撚會保你送到返屋企啦
唔撚通你買撚完返歸溶左又拎返去退啦喎
依啲野不嬲自己衡量
你又唔撚曉 下下要人餵到入口
大集團都唔包你既野你旨意間ig小店保你個蛋糕返屋企仲要負責埋吹個乜閪蠟燭既心靈創傷
你出面買蛋糕俾漏蠟燭係咪又會返間鋪叫佢補償你心靈創傷啊
好心你做人咪咁鳩屎啦

柒到喊

明知係臭閪就唔會賣比你啦，過主啦柒頭

痴線㗎樓主係手足做乜起底

你叫人點撐你 仲要自爆

樓主屌你老母 做你幾十蚊生意當自己大撚曬？

好佩服樓豬既勇氣，面皮厚過大陸人，可以返去擁抱大灣區

追晒post, 樓主比人屌足30 頁都仲死撐，做得林鄭個位

1. focus落m2句說話，而唔係整個對話，說明樓主閱讀理解應該係u, 唔識睇上文下理

2. 冇見識，以為蛋糕得海棉一種，怪人地多cream, 冇食過其他蛋糕如cheese cake等，都係要乾冰運送

3. 港女格，咩都發脾氣，公主癌上身，想嘔

總結，樓主唔係窮撚就係離地撚，基本常識缺乏，人格障礙不懂自省，經常自欺欺人，坐#觀天 剛好18既話以樓主能力都係讀asso ive之流嫁啦弱智

屌 樓豬真係豬黎
保溫袋唔加冰你不撚如袋都咪撚拎啦
人地仲要問左你2次 你都仲可以賴人
無常識亂怪人 屌你都ON9撚99 抵死啦家陣個蛋糕熔哂
笑撚死 經一事長一智啦7頭

你都真係戇撚柒鳩
你個死窮閪喺IG買$300蛋糕
自己慳果40幾蚊在先仲要喺度屌鳩人
成班連登仔笑你戇鳩鳩咋
冇咩事去返Facebook啦柒頭

樓主潛咗去邊
唔好推

我女朋友買過間好撚好食

呢種閪人，你畫出腸同佢講要加45蚊買乾冰如果唔係好易融既話，佢就會公審你捆綁式銷售迫人加錢，你應該要free乾冰比我

大家屌細力啲
邊個細個未柒過
佢已經畀人起哂底
放過佢啦
另外想同樓主講
今次依個當係教訓就算
千祈唔好放喺心入邊
最緊要要知道一樣嘢
世界唔係圍住你轉嘅
記得唔好亂諗
好快無人記得你㗎啦
換個電話以後生性做人
對人對事謙虛啲
仲有以後唔好再上連登啦
全部癲佬嚟㗎

新移民都支持黃店

但你真係好閪
你又唔一開始就問人有無乾冰賣
ig野自己做足D功課啦
你以為你酒店餅店咁好服務咩
你仲拎去搭車就死得啦

18歲人啦連基本禮貌同logic都無 好失禮

屌你老母我買外賣返屋企啲野食凍撚晒
點解買外賣唔送保溫袋啊我撚知啲野食會攤凍啊仲要唔記得俾餐具搞撚到要用屋企啲爛鳩餐具點撚樣賠償我心靈損失啊屌你老母！！！

又一個冇腦西客

其實人地好有禮貌
事後個回覆都得體

BTW蛋糕幾靚 多謝介紹

多謝介紹

咁就心靈創傷講到好L嚴重咁

Po上FB咪算 點解要po上連登
Po又del唔到 又要比人玩電話

雪袋+乾冰都融？有可能咩

樓主都幾on9

呢間舖幫襯得過
黃店仲要態度好，俾你咁咄咄逼人佢都唔開你波

推

方唔係樓主藍絲，幫襯完先知係黃店就搵嘢屌

要推車咁推

雪硬先比人 你老母7仔買條硬到仆街嘅雪條放室溫都會融啦 可況蛋糕
依家樓主蠢但將責任怪哂落店主身上 講到自己最無辜

我希望呢個真係唔係樓主

你都真係柒架喎 完全係自己理解能力有問題 人地講到好清楚買保溫袋就連埋乾冰 對方後尾仲可以咁好態度 真係勁

咁人地小店唔小心俾漏蠟燭姐
唔代表你可以轟人ig仲係人地page到留言趕客吧？
個蛋糕唔小心溶咗姐 唔代表你可以網絡公審人吧？
全世界你至撚無辜

其他野唔講 你吧撚完未啊你

自己錯 仲係度死雞撐飯蓋18中學畢業㗎啦 成熟少少on9少陣啦

下？好明顯你問題喎。
人地冇責任幫你保障你之後會唔會溶，你自己決定要唔要用冰袋㗎喎。
蛋糕放得耐會溶小朋友都知啦。

人地講到明之前個客都係加左乾冰所以咁遠都冇事。

60789823 hi

唔關事但係搞到我諗起身邊有啲好似樓主咁on9嘅朋友
有時聽到佢地呻社會問題，咩後生仔無機會發圍，俾老屎忽踩住個啲，我會心諗好彩咋，俾機會你地班弱智on9發圍仲得了

點解咁鍾意句尾+”吧”
吧你老母咩叫連仔刪po啦 po電話仲唔刪po推到2046？第一次上網？

其實人地都提咗樓主
天水圍個case 都係要保溫袋連乾冰一set 先冇事
樓主自己話自備保溫袋所以唔同人買
一般人都assume 樓主自己會自備晒成set 嘢
點估到樓主咁cutie 淨係自備保溫袋唔自備乾冰

樓主當上一課啦，好多嘢人哋會講多句提你當然係好，但係冇提你既話個責任都唔喺人地度，人哋根本顧唔到你咁多，亦唔知原來你會咁處理。預期話人點解唔講多句提吓你，不如問下你自己點解交收前唔講多句問吓人淨係用保溫袋唔用乾冰得唔得？

我諗佢想講「下話」但又要打書面語
唔鹹唔淡咁

成1.5hr路程，點解會覺得冇乾冰可以last咁耐？
不論黃藍，我係店家，我都會覺得係常識
唔通同你講埋 幾多個鐘就要點點點處理咩
間店家仲要態度都幾好，係衰在漏左蠟燭

屌你個咀，人地係一套賣既，要散買咪自己出面買囉。
唔易融因為落得多魚膠粉或或唔係鮮奶油蛋糕。
人地咪講左天水圍個個都加咗乾冰囉。

絲嚟㗎 唔洗訓 應該好忙

咪就係
樓主唔問下點解自己唔細心好過啦
問店主一句
自己得保溫袋冇乾冰得唔得好難咩

佢會話：唔用會溶嘅話你要包埋啦！

傻仔

18歲有18份禮物
我成世都無咁多份
好葡萄生日個個身邊啲frd咁撚on9

留個名先。
又一條戇鳩。

見到咁多人屌傻閪樓豬就好撚爽

佢應該見到以往係逢親IGSHOP 買野啲人都會屌柒IG SHOP 呃人
今次諗住上黎取暖點知條氣谷得仲勁
好撚正

點止態度ok 買個蛋糕仔左問右問咁撚多野仲咁有耐性覆
樓主仲想點撚樣

收皮吧

大把呢啲自以為是嘅客po人上網
諗住有人撐佢可以爭返啖氣

佢朋友好似慘啲 18歲生日因為自己朋友on99 搞到個蛋糕咁

睇到個吧字就知係腥香港人喇
吧乜撚野呀吧

樓主咁on9，做佢朋友都幾慘

Zinniatong10 改ig名未

可能係唐可兒/怡

佢自己仲係IG追擊緊店主，心地好差

樓主真係無腦死港女
蛋糕保溫要乾冰都唔撚知
仲要想人公審埋一份
躝啦

佢仲要開個ig推廣黃店
啱啦 推到畀人玩電話

手咩足
已經去返睇人仆街 大家食花生嘅連登

Yan? 好似好聽啲

佢一開始話加購保溫袋連乾冰嗰下已經要自己問係咪必要啦

開ig Acct都要抽六四水

屌你老母中學都就畢業仲咁戇鳩

比埋個雪櫃佢好未

定係Ying

你算好彩啦 以前嘅高登一早比人起左底啦
當買個教訓 以後唔好咁自我中心
屌鬼果陣諗下會唔會係自己問題先

鬼叫你慳果$45

Private

樓主去咗邊 好擔心你 唔好潛啦

又孤寒又冇腦仲想公審人 你都on9

可能佢個朋友仔冇得吹蠟燭 同埋仲要俾人起底而家抑鬱緊

雪到好冰既雪糕我裸跑行半個鐘都驚佢融,拎蛋糕成個半鐘唔好話cream唔cream海綿蛋糕都死啦,祝樓主18歲生日要生番個腦

間舖頭唔記得咗俾支蠟燭你佢除咗退錢仲可以點？使唔使跪低同你叩頭？

好老實，我覺得已經係對家pr搵黃店批鬥，
呢一排有上開連登嘅都會發覺多咗好多批鬥黃色小店post，
內容脈落完全九成相似
只係想睇吓各位小心呢啲post

你的朋友18歲..你幾歲?
我屋企拎野出去十分鐘都放冰袋你咁咁耐時間冇冰袋會融係常識啦
仲要加45$又唔算係好多咁都唔俾
仲想玩公審?
你當呢到facebook?

壺巴

禾系絲吖失眠過嚟關心吓同牙珊一樣咁港女嘅樓主

好煩 咪起到r著數啦 又咩心靈損失費 真係痴線

唉 其實兩邊溝通得好d 就已經避免到件事發生
樓主明顯有要改善嘅位 好心就唔好放上黎鬧人
平心而論 又真係好少買蛋糕有乾冰嘅 因為好少人會買左個有cream嘅蛋糕等個幾鐘都未雪返入雪櫃
如果間店體貼d 樓主拎蛋糕出現嗰陣見到佢淨係得個袋
又知佢去咁遠可以再提樓主加冰
不過最最最重要係 樓主拎完個有cream嘅蛋糕個幾鐘都冇得雪 正路都諗諗點搞等佢唔好融啦
樓主經一事長一智啦 唔好成日怨天怨地 鬧人前諗諗自己成件事入面使唔使負責任
十八歲 要學識有承擔架喇 將自我放返低少少 諗多少少人地
大家唔好再公審樓主啦 唉

支那種/澳門腥港人

生日o個個而家全世界都知佢吹唔到蠟燭同埋有個 on9 frd
Frd 子送咁大份禮賀佢 18 歲生日真係唔話得

pish

樓主p牌 分化
Blocked 拉

你班仆街唔好打比樓主

夜晚打去講聲支持

樓主真心on9
仲驚死人唔知上黎連登開post
咁撚誠心同fd慶生自己整啦
整個蛋糕有幾難
蛋糕又唔識整，咁大個人仲未買過蛋糕
仲要屌店主，真係替你朋友有你呢個委過於人嘅朋友難過

自己闖下的禍端應當自己承擔，不可委過於人，讓別人蒙受不白之冤

樓主戇鳩 咁撚遠就去買冰啦 又搞分化

睇你應該係個死八婆港女
生日搞到咁你真係抵撚死 做你朋友真係慘

樓主用下個閪腦啦，個蛋糕會融都唔撚知。覆你個條友真係好撚好脾氣，對住個燥狂弱智仔都唔屌柒你

壺絲
點解一個二個都潛曬

屌你老母18歲都成個on9仔咁

on9 小陣
你自己7左仲想公審人地
係你理解力有問題人地都話左要用乾冰

老實講 雖然樓豬自爆係柒左啲
不過打去玩電話都真係幾小學雞

Okay樓主，以後我會幫你懲罰哩間黃店

樓豬起身開飯喇

佢話之前有客人住天水圍有乾冰同保温袋既情況無事，肓就咪撚出post啦。

On撚鳩

60789823

保護樓主

大家唔好再推啦！

比個機會樓主

人地講明有乾冰先無事會俾樓主諗到無乾冰都得，究竟個腦有幾弱智先會掉轉諗

樓主幾時check下智商，「IQ有80以上先無事」

樓主驗腦未？

樓主弱撚智送半打膠比你條柒頭

自爆呀

個店主都算好態度，有d慘

嘩 閪客。。。
人地問左兩次仲想點，掉返轉你又唔問下個佢點解同佢買個保溫袋有乾冰？ on99

拉
屌你老母樓主戇撚鳩

有
㩒上一頁，出返去

咪撚推啦

幫手拉

985

986

樓主正on9

樓主以為保溫袋識自行製冷

應該立例ig shop賣蛋糕要包的士來回

保護手足 拉

買親鋪頭蛋糕都包乾冰
明知冇得找晦氣，唔好再幫襯呢d ig shop啦
食屙你都唔知有冇得搵番條友出嚟

老老實實 柒左就認 下次唔好再犯咪得囉
態度咁差 人地實屌柒你先啦 好好反省下自己做錯d乜

18歲仲弱撚智咁 陰公

咪就係囉
都唔明有咁難理解咩

唉喲

似

999

00後真係垃撚圾 死出連登啦
18歲人都咁撚on9